余文樂台北8,000呎豪宅曝光、浴室面積超過200呎！網民狠批太空洞

余文樂近年順風順水，成功在兩岸三地密密吸金。17年與台灣籍妻子王棠云結婚後，幸福滿瀉三年抱兩，枝繁葉茂。余文樂早前於IG開心share同老婆耍花槍的影片，台北8千呎豪宅亦意外曝光。

余文樂於17年迎娶台灣名媛王棠云後，積極造人，成功三年抱兩，先後誕下兒子余初見（Cody）及女兒余初心，決定要定居台灣的余文樂斥資近3億台幣（約7,700萬港元）購入台北豪宅「頂禾園」讓家人有個安樂窩！早前余文樂在IG story上載了惡搞太太王棠云的短片，兩公婆大耍花槍，豪宅內貌亦因此曝光。片中太太王棠云身處洗手間，可見面積極為寬敞，淋浴間跟廁所分開，設計同5星級酒店類似；冷色配合鏡面反光設計，令浴室空間感十足。目測浴室面積超過200呎，不少港人半間屋企咁大。

余文樂自跟家人搬入台北約8,000呎豪宅，間唔中就在社交平台晒豪宅，逢年過節就會邀約朋友去佢屋企食飯作客，當中有不少都是圈中人，之前就有邀請彭于晏。

婚後余文樂已經豪擲近8千萬港元，入手台北中正區「頂禾園」14樓，並順帶買埋樓下的6個車位。自去年新冠肺炎疫情肆虐，余文樂陪同妻兒留在台灣，期間仲有指余文樂在港賣出多架名車，套現走資去台灣做生意。

講左咁耐 有冇佢老婆俾李宗瑞屌既片

初見初心

佢果陣叫王予柔

link

點解唔住大灣區
支那好失禮？

條友都冇戲開
搵撚到錢咩
擺明用緊佢老婆屋企啲錢咬老軟

台灣好垃圾 養埋成班共產黨

又話自己好愛國，點解要移民台灣

月事妹

咁撚愛國唔返支那
垃圾陸陸陸

有冇link thx

你太睇少啲ON9仔買"潮野"既能力

片都有埋都埋到單?

余生說服到自己話片中唔係佢老婆咪得囉

聽講話佢賣屎忽比沈嘉偉定屌沈嘉偉個屎眼搵返嚟

條女話同名同姓 非本人嘛
愚人樂又信

女人個屋企有錢，狗衝埋單

諗起某影帝都幫一名女警埋單

Who

lm

🍋

我有晒成套係電腦, J左好多年.
一個FILE 名為"予柔"都唔係呢套衫+呢個樣
係白衫黑裙, 建議想睇巴打可以GOOGLE

老婆屋企產已破

BTW 呢張相條女FILE 名叫"Lydia"

依d 死鄉黑幾撚識玩
香港cap夠水 就移民其他國家 再定期出post 話好撚愛中國 繼續奶人民幣

點解你會覺得佢依家仲需要靠拍戲賺錢

其實真係會有人買架咩
Madness啲野又貴又柒

愛國用把口 屌你老母

佢個樣真係生得好戇尻

愛親國都會靚仔變質 佢仲要本身已經唔知想點 而家仲更加柒

支那狗話台灣都係中國架嘛
所以佢都仲係支那人係國內

其實有明顯親共立場己經foul得喇仲要名人
台灣太仁慈

佢老婆屋企一早破產仲差人20億，佢要打nba打到腳斷先還得曬

余文樂與台灣老婆王棠云（Sarah）只是結婚短短一星期，不少台灣傳媒相繼爆出，女方並不再是千金，因為樂嫂的爸爸公司被傳欠債20餘億台幣（約5億港幣），甚至面臨倒閉，更有人看到有黑衣人到Sarah經紀公司討債，讓樂嫂冠上「倒債千金」，不知結婚前，老公余文樂知不知情？

娘家傳欠20億台幣破產 台灣傳媒相繼報道樂嫂爸爸的亞美集團欠廠商資金，年初更有人目睹有黑衣人到Sarah經紀公司樓下討債，她的經紀公司也承認有黑衣人到場，但強調爸爸公司的事情由長輩處理，不希望牽連到Sarah。

仆街佢外父仲差我地公司錢

破左產好耐仲要比人追債，差人成20億台幣

正確嚟講係沈氏兄弟

條撚樣繼續喺台灣買車、買名牌、買名錶

根本生活質素無變過，淨係支那仔買MDNS都夠養佢啦

是甚麼美味

鬼唔望地震陷家產

想當日我笑佢貼條link出嚟話自己啲波鞋俾人炒到好貴好威咁覺得佢on9,結果比人話返轉頭，就知啲潮人真係madness

佢當時已經話自己熱愛祖國擁抱大陸自己係中國人

七千幾萬買層咁嘅樓

唔鍾意余文樂
但女人有性經驗好正常
更何況呢單係被迷姦, 根本悲劇黎
關有無人肯同佢結婚咩事

其實佢黃絲黎

有哂成套都冇seed 係咪想被人問候你媽媽

係囉 呢個都唔似佢老婆
btw 巴打 邊條最靚？

因為他知道哭是沒有用的

大眾雞

呢個先真？

avgle大把

未改名前叫王棠雲

dllm 大細眼

因為台灣是中華人民共和國不可分離的一部份

有錢佬你方破產真係破咩
實左收右收夠食過世架啦

台灣 反滲透

唔係仁慈
要多錢既人姐
一大班用真錢既香港人俾晒錢就話反滲透囉

咁大地方清潔攰撚死

係咪以前高登share嗰次
有晒folder ABCDE咁

香港偽人移民，其他國家其實真係要諗清楚啲先好批。

咁愛國唔返大陸住嘅？

愛國藝人住台灣

其實班共狗全部都係呢種玩法，懷疑外國都玩人質外交

個男人接受到咪唔關事囉

肯撚定收埋d錢唔還

同支那玩法一樣，一堆官員殘民以自肥，平民就偷呃拐騙後移民。

貨車行條高速公路都，唔係屈鳩你乜斷線就吉車係超重，塞車超速，車輛唔合格要用幾萬蚊入呔氣。

一個村官搶人錢搶到身家都以億計，一個渣車嘅行一轉得幾千蚊，唔好彩就俾人屈幾萬蚊。

應該去宣傳依條友係間諜
不過都無乜，早2先個垃圾陳小春去開演唱會
仲一大班人去睇
個政府幾強硬都無用

Agger
余文樂係隻垃圾
但係條女俾人迷姦好慘唔使溝埋來講

真係有，我同事全身Madness

因為台灣係中國一部分

條女好似好享受喎，叫晒咁

呢張相係咩

呢條撚樣做乜唔住中國要住台灣

佢好enjoy喎

各大咸網大把

笑撚左

全世界得中國人咁閪
又要做雞又要拎愛國牌坊
人地國家都係屌自己國家幾咁唔好先移

我google 啲人話佢叫月事妹，片中主動幫男主口交，思維清晰，非常主動不算迷姦喎

垃鳩圾條撚樣

做唔去大灣區呀？

李宗瑞

唔係幫佢口, 但佢早幾日PO左隻新入手錶.....都幾轟動錶界......
中東面PP 金Nautilus .....全球得三隻
呢D拍賣級數錶，佢仲要唔係BID番來，保守計係過千萬HKD
呢隻錶早兩年鋼款 非金，拍賣出來都要600幾萬
冇錢我諗好難一下子拎一千萬出來買錶當投資。

呢張相間房
假維記拍攝

呢個岸鳩仔 屋企咁有錢 咩女都溝到啦 係要玩迷姦 搞到要坐30年 咁就變咗一世打飛機

嘩聽到都覺7

呢條姓李on9仔

放晒出黎

咁當初係點證明到同一個人黎

黃營原來都唔少人係好蠢..

Mia好正又大波

邊個Mia先？

愛支但人在台灣?

幾時？係嘅話點會入贅去台灣住

邊一條係王予柔

覺得係佢有錢 太易得到女人 冇成功感刺激感 所以玩呢啲認真覺得

我記得唔係迷姦喎
當時上哂庭, 法庭都話證明係佢自願所以佢當時個未婚夫先唔要佢
定我記錯

真係似樣咩

我記得係佢當時有未婚夫, 仲戴住戒指同李宗瑞上床, 被李宗瑞錄哂
到東窗事發, 未婚夫話退婚, 佢就告李老強
最後法庭睇咗片之後話佢係清醒情況下上床, 件案敗訴, 未婚夫退婚成功
之後就嫁咗比余文樂

台灣幾時先有愛國者報料熱線

命運就算顛簸流離

中間個張咪match

就係佢嫁去台灣之後一星期爆出黎

綠到

王乳揉

帳面破產啫肯定晨早收埋d錢

有無seed

隻耳

巴打可能冇睇過段片
扑到尾段叫佢扑大力啲
登佢唔抵

條條女都爭住含, 玩得多都悶

唔係掛......

女拳西張芊穗係貓group貼露體相慘被杜汶澤秒殺

Karen(feminist) / Kiaren / 賣旗老鼠
正身為白左膠藍絲極權女拳撚
張芊穗

推到張芊穗仆街死

笑到嘖水

一定係被餵春藥先咁主動
絕對唔係自願

其實好懷疑佢係錶換錶Trade定點。香港佢啲超跑又係月供，就算賣哂唔會一下套到咁多出黎。

錶換錶都正常, 最近D 勞咁貴
佢果堆早年買入, 全部賺幾倍

真係冇睇過 想睇了

盲都睇得出唔同人啦

求seed

應該唔會，因為入左法院追，二黎佢街數太多，班黑幫都搵緊佢一係佢走佬去大陸，真係有收埋錢，班黑幫一定斬撚死佢，佢未老破先已經周圍賣野

住台灣咪識玩囉
大把奶共奶到自己都信埋直接住上海

所以咪話...台灣真係一個...

濛能到

變撚左AV討論咁

唔計李宗瑞,都比條毛加恩食過,起碼三手,有錢都冇用

你地班友繼續屌，人地繼續住八千呎台北大屋

有無片

係咪屌屌下飲水 又打開隻腳一字馬果件 ,果件真心淫

隻余狗仲係到曬幸福收返埋啦

呢個黑白？

人地否認王予柔係王棠雲啊
撞名又撞樣喎
自欺程度仲勁過基因奇蹟啊

我唔係睇依個post都唔知
要幫依隻奶共狗大肆宣傳原來佢老婆咁出名

唔係, 你GOOGLE 下會搵到OR THISAV OR JABLE

搵倒啦，對腳就黎開到180度

唔on9點奶共呀

同一個 依單有法院認證
所以佢老公定未婚夫先可以無損休咗佢

呢條女係叫MIA, 但覺得佢個妝化得唔覺淫, 同埋D反應/叫床麻麻地(有小小死魚)
但有巴打鍾意呢D清純TYPE 既, 我麻麻

係呢個FOLDER , 但唔記得個時係咪高登DOWN, 仲之DOWN 左好多年. 間唔時搵唔到片, 會開番呢套野來J
我都係呢家先發現J得最多個條女係余文樂老婆
佢係條片入邊真係淫撚到癲

岩岩係THISAV 搵左好多條, 好似冇1條係予柔
睇下幫唔幫到巴打搵出來

巴打係咪J緊

好人一世平安

好仁

成個李宗瑞FILE , 最淫條女就係佢
余文樂就爽, 個老婆咁淫

J撚左啦今日
忍住，聽日再J

開分身你report咗畀連仔知未
幾時bam我？

覺唔覺得自己有少少同支那人講野好似

你駁到杜生再講

你睇過條片, 先再講條女係比人迷姦啦
其實條片之前仲有一條片, 係予柔同王去沖涼(姐係"予柔"個FILE 入邊有2條片)
你覺得佢比人迷姦定自願?

駁到 你理解唔到姐

你比到條似佢老母樣既片出黎先啦

屌 即係女人同過其他人做愛就有罪？

我地有人話佢有罪?
評頭品足=話佢有罪?

你駁撚到咩 俾人笑咗成個post喇柒頭
個拔尖肥仔都睇你唔起
屋企俾錢你去澳洲讀書你都可以讀到失學

咁就係你理解能力有問題
你好意思話人咩

真係同一個人？

真唔真呀....

你估爛仔打交咩
一堆人圍毆或者會打贏一個人
一堆人上網嘈交圍威喂唔代表大聲啲就有道理囉

憑你地單憑我同意張芊穗就咬定我係佢本人
自爆圖都無張
就知你地無邏輯理性可言

笑到我...好辛苦

個個好似係月事妹, 係另一個女仔來, 屌緊西個陣仲帶住未婚夫隻戒指

一堆人圍威喂？你估你果啲女拳社交圈子自己圍得少

你個post 入面俾人捉到人地講張芊穗
你用「我」黎回應

你一係就精神分裂
一係就係唔夠膽認係佢 因為你都知張芊穗個朵幾臭

再者 你自己對號入座

你回應嘅唯一動機
就係因為你係張芊穗 所以好care人地點批評呢個人

你嘅回覆就係最佳嘅證明

不如直接講

張芊穗你咁恨連登仔又要成日上連登係咩玩法？

連登仔秒殺你嘅歪理
你自己理虧有咩理由可以不滿？

有咩咁恨連登仔？啲人欠咗你啲咩？

連登有咩幫到你？

GAY

Link ?

邊個女警？

講咁耐 肯放出黎未？

上面果個韓妹黎喎

人刑蜈蚣

你都戇鳩鳩
我同意佢論點 用自己經歷引證咪用我囉
係有心扮第二個就唔會咁柒用返我啦

佢自己都有個account畀人知係佢嚟
佢喺ig都有繼續屌憐登仔
點解又要開多個acc扮第二個人屌呀？

我回應嘅動機就係唔想畀你班嘔心嘅人網絡欺凌無人出聲

一個人兩個acc畀連仔bam左未呀 ？講野

拎身材黎講話人波細就叫秒殺
笑撚死人

佢有講錯？ 係你貼自己身材先

先撩者賤 你貼得就預咗俾人屌
所以貓谷啲人先笑柒你

貼貓相貼埋個人就要身體羞辱
你唔走落街周圍批評人身材
口賤當秒殺仲要聲大夾惡

連登仔有咩咁巴閉
最叻咪又係一堆社會垃圾匿喺屋企笑啲同你無關比你弱勢嘅人
以為自己正義之師咩

Coffee EQ 真係世界第一

係架因為個貓谷唔係俾你貼身材
俾人屌就一定架喇

仲有連女人 女貓奴都屌你 你就無得屈人仇女

你貼link做乜鳩

佢唔係弱勢人士喎

佢係收咗黑社會錢
上海仔嘅肉便器
仲要藍台出身

霸佔殘廁妨礙有需要人士用特殊設施

我想問咁仆街嘅人有幾慘呀？

Lm

貓谷貼相有貓就得架啦
而家係張張貓相都褪晒底除咗貓都係背景空白咩？
大把人貼相貼埋自己 有其他景物
但見到身型就要屌即係覺得女人要以身體為恥一定要遮遮掩掩囉 咁唔係退化到伊斯蘭國家係咩呀？
不嬲大把女人愛父權架啦，大把女人仇女，服從有著數丫嘛

關coffee慘唔慘咩事（雖然用八掛雜誌消息評斷一個人善惡都好撚好笑）
問題係連登仔本身要覺得小產係值得奚落嘅事你先會用小產笑佢，拎廣大婦女嘅不幸創傷去攻擊自己睇唔順眼嘅人咪垃圾囉，咪又係為咗過下口癮享受幸災樂禍嘅樂趣，你估你地真係替月行動警惡懲奸咩

覆撚到天荒地路
真係無咁撚得閒駁你呢強盜邏輯同你開腦
你自己攝高床板諗下啦

笑到春袋戚戚痛

你自己宣佈敗走 以為你有幾勇
張芊穗垃撚圾

打咁大段廢話 證明你俾我講中
敢做唔敢認係自己

你唔係貓無人入去係想睇你

你將同一番說話 同貓谷嘅人講啦

你肯定又會俾人討伐多一次

你嘅垃圾人生 失學失業失戀失智
仲輸唔夠咩

藍絲黑社會點解唔笑得？

惡人有惡報 點解唔笑得？

有錢女喎 有乜所謂

女人愛父權
服從有好處
係呀 因為女人愛錢

包括Email咪服從咗所以佢買到樓做到生意

你上唔到樓

佢同你嘅分別就係佢口講女拳
但係佢奶父權嘅錢

你就連出黎奶嘅機會都無
因為無人想睇你嘅身體

女人唔係仇女 你唔好屈佢地
佢地只係想睇貓又唔想睇你啫

你呢啲女拳撚最大嘅敵人咪就係女人

賽車郎就係俾女拳人士搞到無咗份工
你地害撚死女人

張芊穗你睇清楚啲條片先上黎鳩up 啦屌你老母

佢連登第一個帳號 就係因為俾人起咗底先要消失 撚敢再用咩

所以咪有呢個分身囉

就算係林鄭小產都唔笑得
因為佢為反侵撐林鄭

係 連林鄭都撐得佢不如死咗佢算啦

名媛都要做G